係咪應該整返個 正評實名制？好多流料風向po有不正常正評數

722有流料風向既po就大家都知，不過大家有無留意有好多既正評好唔正常地多，我覺得係時候捉鬼